有冇玩緊cmb嘅巴絲(332) mon我po呀笨

請善用不推文功能
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

唉屌
玩左兩星期，都無乜人岩，搞到我想刪app。

但係！

99+ 唔係好多人都係咁架咩，啲人係咪都like 架啦

有D男仔點解唔鍾意覆message? 我見statistics 個D "chats with bagel" only 7% of the time.

呢D人係咪好高竇

okay

姐係咩意思？

咩係pw

點轉場??

轉場個D會問我要whatsapp嫁wor

$50一個月
課金

我有比渠TG

但渠真係咩都唔講................

渠話我send比渠D野好無聊....

最想識個種聰明既男仔, 見到學歷高都會like,

學歷高但其他條件一般都無問題

係
我全部都有不推呀

女仔太forward係咪唔好? 我試過問人約唔約砲, 渠話太老不了 聽完有D hurt

渠係古文黎...........search下啦

好

聰明過我就得

24F 25M
唔老

邊方面??

我唔強, 只係學歷高既人傾計好趣, 有talent個D都係

里同渠直接講 禾要做曖牙

約炮仲唔係

我第一句話"約飯嗎", 跟住第二句話"約炮嗎?"

跟住佢話"太老 , 不了"

PW 係咩

學歷高可以住公屋, 年齡大D, 甚至你話負學生債都可以
我只係覺得同一個無聊既人一齊會好悶

學歷高好多係nerd, 我最鍾意呢D
知識豐富

time cost太高
一係先sex後愛

其實都未必真係full sex, 個人比較慢熱, 不過可以親密下咁既意思

send下相睇下先

P牌我唔係好識點 唔緊要啦 因為性格年中都遇唔少stalker 都慣

我第一次約會hug/kiss/拖手etc 都試過, sex又未有人撩倒住

真係?

點嫁係

好多人都以為我男

okay 一陣先搞
個function唔識用